葵涌邨槍指市民 江狗：唔係我哋揀去呢個地方 係有暴徒出現

江狗: 有無舉槍唔係好清楚 不過有用胡椒
但係係因為追暴徒

江狗:總之只要我地覺得現場有暴徒,我地開槍殺平民都得

開鎗殺平民係為左唔好俾暴徒殺。